作為第一個提出atna簡化嘅人，我好驚

今日起，ATNA將會取代OMDB

我好驚變成五毛，點算

求方法，在線等

膠加街ready

順便為atna求一個英文發音

唔會，篇文講緊 PR 帶風向，係唔想大家唔覺唔覺幫 PR 做左幫兇